# Copyright (C) 2026 Miller Media
# This file is distributed under the GPLv2.
# Simplified Chinese (China) translation for Import from Server.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Import from Server 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/import-from-server\n"
"Last-Translator: Miller Media\n"
"Language-Team: Simplified Chinese (China)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-11T08:44:31+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2026-02-11\n"
"X-Generator: WP-CLI 2.12.0\n"
"X-Domain: import-from-server\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. Plugin Name of the plugin
#: import-from-server.php
#: inc/class-ifs-plugin.php:27
#: inc/class-ifs-plugin.php:28
#: inc/class-ifs-plugin.php:96
#: inc/class-ifs-settings.php:21
msgid "Import from Server"
msgstr "从服务器导入"

#. Description of the plugin
#: import-from-server.php
msgid "Browse files on the server and import them into the WordPress Media Library."
msgstr "浏览服务器上的文件并将其导入到 WordPress 媒体库中。"

#. Author of the plugin
#: import-from-server.php
msgid "Miller Media"
msgstr "Miller Media"

#. Author URI of the plugin
#: import-from-server.php
msgid "https://www.millermedia.io"
msgstr "https://www.millermedia.io"

#: import-from-server.php:65
msgid "Import Files"
msgstr "导入文件"

#: import-from-server.php:67
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: inc/class-ifs-file-browser.php:21
msgid "The configured root path does not exist."
msgstr "配置的根路径不存在。"

#: inc/class-ifs-file-browser.php:26
msgid "The requested path does not exist."
msgstr "请求的路径不存在。"

#: inc/class-ifs-file-browser.php:31
msgid "Access denied: path is outside the allowed root directory."
msgstr "访问被拒绝：路径位于允许的根目录之外。"

#: inc/class-ifs-file-browser.php:45
msgid "The requested path is not a directory."
msgstr "请求的路径不是一个目录。"

#: inc/class-ifs-file-browser.php:49
msgid "The directory is not readable."
msgstr "该目录不可读。"

#: inc/class-ifs-file-browser.php:57
msgid "Failed to read directory contents."
msgstr "读取目录内容失败。"

#: inc/class-ifs-importer.php:21
msgid "The path is not a file."
msgstr "该路径不是一个文件。"

#: inc/class-ifs-importer.php:25
msgid "The file is not readable."
msgstr "该文件不可读。"

#: inc/class-ifs-importer.php:31
msgid "This file type is not allowed."
msgstr "不允许此文件类型。"

#: inc/class-ifs-importer.php:36
msgid "This file type is not in the allowed types list."
msgstr "此文件类型不在允许的类型列表中。"

#: inc/class-ifs-importer.php:41
msgid "This file has already been imported."
msgstr "此文件已被导入。"

#. translators: %s: uploads directory path
#: inc/class-ifs-importer.php:65
#, php-format
msgid "Could not create uploads directory: %s"
msgstr "无法创建上传目录：%s"

#. translators: 1: copy or move, 2: destination path
#: inc/class-ifs-importer.php:84
#, php-format
msgid "Failed to %1$s file. Check that the uploads directory is writable: %2$s"
msgstr "文件%1$s失败。请检查上传目录是否可写：%2$s"

#: inc/class-ifs-plugin.php:73
#: inc/class-ifs-plugin.php:102
msgid "Select All"
msgstr "全选"

#: inc/class-ifs-plugin.php:74
msgid "Deselect All"
msgstr "取消全选"

#: inc/class-ifs-plugin.php:75
#: inc/class-ifs-plugin.php:105
msgid "Import Selected"
msgstr "导入所选文件"

#: inc/class-ifs-plugin.php:76
msgid "Importing..."
msgstr "正在导入..."

#: inc/class-ifs-plugin.php:77
msgid "Imported"
msgstr "已导入"

#: inc/class-ifs-plugin.php:78
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: inc/class-ifs-plugin.php:79
msgid "No files found in this directory."
msgstr "此目录中未找到文件。"

#: inc/class-ifs-plugin.php:80
#: inc/class-ifs-plugin.php:116
msgid "Loading..."
msgstr "正在加载..."

#: inc/class-ifs-plugin.php:81
msgid "Already imported"
msgstr "已导入"

#: inc/class-ifs-plugin.php:82
msgid "View"
msgstr "查看"

#: inc/class-ifs-plugin.php:83
msgid "Error loading directory."
msgstr "加载目录时出错。"

#: inc/class-ifs-plugin.php:84
msgid "Import complete."
msgstr "导入完成。"

#: inc/class-ifs-rest-api.php:162
msgid "Home"
msgstr "主页"

#. translators: 1: plugin name, 2: opening link tag, 3: closing link tag
#: inc/class-ifs-review-notice.php:123
#, php-format
msgid "Hey! You've been using %1$s for a while now. If you're enjoying it, would you mind %2$sleaving a 5-star review%3$s? It helps us keep improving!"
msgstr "您好！您已经使用 %1$s 一段时间了。如果您觉得好用，能否%2$s留下五星好评%3$s？这将帮助我们不断改进！"

#: inc/class-ifs-review-notice.php:132
msgid "Leave a Review"
msgstr "去评价"

#: inc/class-ifs-review-notice.php:135
msgid "Maybe Later"
msgstr "以后再说"

#: inc/class-ifs-settings.php:20
#: inc/class-ifs-settings.php:166
msgid "Import from Server Settings"
msgstr "从服务器导入设置"

#: inc/class-ifs-settings.php:47
msgid "General Settings"
msgstr "常规设置"

#: inc/class-ifs-settings.php:54
msgid "Root Directory"
msgstr "根目录"

#: inc/class-ifs-settings.php:62
msgid "Import Behavior"
msgstr "导入行为"

#: inc/class-ifs-settings.php:70
msgid "Allowed File Types"
msgstr "允许的文件类型"

#: inc/class-ifs-settings.php:95
msgid "The root directory does not exist. Setting reverted to default."
msgstr "根目录不存在。设置已恢复为默认值。"

#: inc/class-ifs-settings.php:120
msgid "The top-level directory users can browse. Defaults to wp-content."
msgstr "用户可以浏览的顶级目录。默认为 wp-content。"

#: inc/class-ifs-settings.php:134
msgid "Copy (keep original file)"
msgstr "复制（保留原始文件）"

#: inc/class-ifs-settings.php:137
msgid "Move (delete original file)"
msgstr "移动（删除原始文件）"

#: inc/class-ifs-settings.php:141
msgid "How to handle files outside the uploads directory during import."
msgstr "导入时如何处理上传目录以外的文件。"

#: inc/class-ifs-settings.php:155
msgid "Comma-separated list of allowed file extensions (e.g., jpg,png,pdf). Leave empty to allow all WordPress-permitted types."
msgstr "以逗号分隔的允许文件扩展名列表（例如 jpg,png,pdf）。留空则允许所有 WordPress 支持的类型。"
